邊個再玩標題黨，即block

上連登睇到好撚燥日日都有標題黨 真心煩

支持 咁同大陸啲on9震驚13億人有咩分別

標題黨我屌你老母

標題黨死全家

On9完全破壞晒討論

同埋唔好推

見一個屌一個
屌完班友次次都聲大夾惡話正常標題冇人理

唔好再推標題黨post

8月5齊罷工
幫手推下呢個po唔該

雙普選比獨立調查更重要

屌你老母

支持

玩得幾開心
個個post二千正評
事實就係摟屌五毛post先多人睇